[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

以下只講重點

Why?
1. 港鐵最大股東係政府 跳閘直接令政府同港鐵有收入損失 (經濟)
2. 夠和平 唔會比人打到頭破血流headshot (安全)
3. 港鐵年年都加價 去到依家咁既環境你都心甘情願比車費? (經濟/民生)
4. 同2.有關係 幫勇武派分擔 你跳閘既成本高d? 定係好似個女仔比人射爆眼成本高d? 跳多幾下 就可以打擊港共政權 你願唔願意? (道德)

How?
1. 事前文宣要做足 起碼有1個星期時間宣傳 同市民講解抗爭理念 訴求 成效 影響...等等 文宣清楚講明由邊日開始 號召人數夠多既話出哂黃衫人都攔唔住
2. 搵人去各個港鐵站示範 人總要有人帶頭先會做 我諗勇武派巴絲可以幫幫手 TG橡膠彈都唔驚 跳個閘應該難你地唔到

和理非行動升級可能係抗爭新方向 以下歡迎討論 希望幫手推上熱門

push

兄弟搭車
各有各跳

YOU JUMP I JUMP

I JUMP YOU JUMP

兄弟搭車
各有各跳
我以為搭狗鐵唔比錢
721
811
警黑勾結

兄弟搭車
各有各跳
我以後搭狗鐵唔比錢
721
811
警黑勾結

pish

我會跳

721 811

跳完慳到既錢捐返比義士，有10萬人咁做每人每個月捐100，一個月都1000萬。明明咁好做次次講起都好似無乜人做。
btw而家有義士基金未？

推 但洗唔洗戴翻口罩遮一遮樣先跳 同埋真係要夠人做先得 如果唔係得個幾丁友成日跳就等住被人罰千五

所以點解話要勇武派巴絲幫幫手 係有人帶頭下 將想法付諸行動

推到文宣睇到

721
811

Push

約定時間先一齊做

和理跳

You jump I jump

要文宣先 約定一個日子時間開始做 例如星期5

直接係夢入面打爆閘機好過啦，跳乜鳩
721 811

係唔係今日開始 我就去示範

幫手推埋呢個

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

推

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

幫其他手足推

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

幫其他手足推

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

幫其他手足推

you jump i jump

跳港鐵老母

加油,不過跳還跳,小心安全

跳出嗰時無人一齊咪好柒

一個人肯做就會有人跟

812

818

點宣傳都好 一定係大把人唔跳
你諗下不反對通知書都對和理非咁重要 跳閘呢d肯定九成人唔會做